留名等睇港共政府大發慈悲救12名手足

班家屬開記者會聲淚俱下表示擔憂
港共政府大發慈悲安排12名人士回港受審
劇本完成

後續：為使類似案件有一個完善的機制進行引渡，政府決定重啓逃犯條例修訂。

巴打準備上神檯

唔係後續
係前設
過撚左條送中
然後果12個再留係上面審
劇本完成

以大陸喱性格，就算放人都會搞到生不如死再放

樓主又用正常人嘅思維嚟諗中共同港共